[ViuTV] [19:30-20:00] 囝囝女女730 (1) 1月18 永續全民造星3

【2021綜藝新時段！《囝囝女女730》即將首播🌟】

新一年，除咗可以繼續重溫《全民造星III》嘅經典畫面，仲有新福利🥳🥳
我哋延續造星嘅青春同熱血，推出屬於香港年輕人嘅綜藝節目《囝囝女女730》！由今季造星參賽者拍住大師兄MIRROR，加埋老是常出現嘅宇宙級壓台之寶「全尼 (2021 version）」 ，仲有養眼孖寶Shirley同Angie！

晚晚唔同主持，唔同嘉賓，瘋狂battle兼爆料，誓要炸爆個場，睇到你欲罷不能！
想知夜晚7:30可以玩到有幾癲？下星期一晚，一齊睇首播啦！

《#囝囝女女730》1月18日起 逢星期一至五晚上 7:30

我！愛！樓！主！

愛ben 愛樓主

七點半嘅所有節目都唔好有咁大期望

先留名表白慧慧

未必日日睇到啦
有慧慧記得叫我睇

屌你老母
你judas fans

留名表白爆璇期待呢隊組合火花
旨呈記得放多d花絮呀

期待WaiWai 喺旨呈個邊會點

留名

lm希望好睇啦

為左慧慧我會重溫
最好好似tvb咁半夜重播東張流行都市
七點半多數睇唔到

Angie唔掂
應該只係造星on air咁解

lm我愛benben

有雲雲有BenBen、仲有我大豬突呀

有judas咩

希望有，好想睇

司徒夾帶patreon有幫佢私影
你有興趣可以睇下

豬das不了

有judas冇左真係擺睇

牙皮I am coming
期待已久

阿正都有

唔想睇民賤蜞

尋晚強尼ig live話尼日會喺viu通告見到盤菜喎，唔係記招有份...

有樓主陪我做Judas hater
OMG

節目頭15分鐘傾計
後15分鐘battle

慧慧可以講心理學
Vincent oppa可以講food science

Vincent

死tb無撚用

愈憎佢愈行狗屎運
有得做演唱會嘉賓
又有野拍

聽日激安百貨有Mischa

唔想睇佢

屌
唔想睇+1

阿正佢堅好笑

一陣記者會會唔會開live

唔留意佢根本唔知佢會出現

希望有啦 想見BenBen

雲姨接job接到手軟

點解冇live

救命

金生又咁上心去探埋班

幾上鏡

金生：跟住你串我呀嘛

可以做金生契仔

又男主持又女主持
有排輪

根本金生就醉愛cy

真人版大叔的愛
洗咩搵黃德斌

Cy金生契仔confirmed

Btw屌你老味條片最尾笑死

大叔的愛
主演 金生 cy

豬突不了

Kiki 右雨
返大灣區啦藍血人

條女咩事呀

好似今日d馬咁
場場爆冷
估唔到CY先係契
還timo、ansonbean清白

唔想睇CY

前面彈結他嗰個係咪CM

CY最少資源 佢俾心機啦～

Ben Ben 愈黎愈靚仔，璇璇愈黎愈型

呢個節目可以比大家訓練多d台前說話技巧，係好事，好似轉機air班空姐空少係真係最尾講嘢好左

BenBen呢個髮型mama地

聽講會有新歌

BenBen好勁呀

咁快

好撚開心 終於Vincent 有節目
可以睇佢啦

奶腳

好正

可以開個環節畀佢講food science
想睇

爆璇仲企得型過BenBen

金生

好sweet

lokger皮

大叔的愛

吉田鋼太郎真人都有探田中圭班

開始懷疑決賽單嘢係為左捧cy嘅劇本嚟

璇Ben姐弟warm

以前人地未開口唱歌就日日玩9人
一唱完王妃、見佢咁幽默就開始利用返佢

諗起十強啲訪問a組5個就好似家姐s同細佬咁

勁啦CY

或者比佢鳩up
佢鳩up能力都唔差
總之有Vincent 都好想睇

根本就係大叔的愛
cy條傻仔肯定感受唔到金生嘅愛啦

A組

Cloud翹住BenBen

白粉報唔想貼link, 採訪真係好似家姐同兩個細佬，璇幫手cue埋豆Ben

Ben:係
豆：係啦

記者們：係咩呀

Waiwai同Vincent都係靠學科實力，謙虛同觀眾緣而有得做節目

Lokman已割蓆
Byebye啦保錡

推

好期待～

好正
個環節直接叫我把聲係咁

「CY於現場與曾被他駁嘴的高層金廣誠合照，但他笑指沒有金生電話，但會考慮不以「陳奕迅聲」致電他。」

屌

睇完宣傳好彩冇見到佢

Ben Ben fail

佢黎左應該唔知放佢去邊一邊做主持好

我都想翹benben

排隊啦
我翹緊呀

叫旨呈讓過一個位

BenBen so qq

14:40分，原來A組班女冇cam以外既topic係咸濕野

佢快啲嚟客串同CY重現對話

好期待啊

Men’s talk

咁我從後攬benben ok了

記者會對應得幾好

右乳靚咗喎 冇咗浸夜場味

A組揀十強四個女仔好合理
但B組又會跳咗方方卡文搵Kiki Waiwai咁有趣

我都覺得sharp左好多

好彩冇選Bingo, WaiWai 同右雨都係乖乖女，kp 愛錫， Kiki可能人地覺得靚女掛

其實即係造星d item形象出事

Lm

綜藝之鬼

有佢就有收視

要捧了

明明啊左同kiki ab同公司，但就冇啊左份
屌你老母

唔同監製 喜好都唔同啦
揀WaiWai証明佢識貨

牙ben塊面好方

好有潛力
Viu發掘到佢出黎都抵讚

Ching聽日裝修九展?

有咩好裝修 果個環節要傾計 阿左癲/唱歌就得
講野佢唔係最好/有內容果班啦

yup
一邊睇一邊係留言佢轟炸佢老母

冇人接得住，得waiwai carry
跟住最後成個節目比佢地騎劫

係 控制唔到佢就唔洗收工

一陣又講錯嘢就大鑊

收到風左左喺間公司係做文員唔係做藝人

唔係live 唔驚啦

我收到風係做服務部wo

佢地咁樣已經型過Pixel

我收到風係茶水部

不如佢哋組隊組合算啦
名我都諗埋
AKB

好型

屌

Diu ok wo

痴線 Ben vs Lokman個part咁正既

真 Dance Battle

Pixel有件中左幅射

正呢 超勁 j死我

大家都係三個一齊企，點解Pixel就有柒味

Ben可以拍狂舞派4

btw
睇佢咁講節目編排
半個鐘會唔會少咗啲

希望可以做耐d, 比佢地多d時間出鏡，至少去到造星4

BenBen同Manson出function呀

做足一年咁勁

睇埋今晚先至可以定奪
如果ok嘅話
做完八點鐘日劇之後cut咗個劇集時段佢啦
夾硬將套日劇cut一半走去啞時間

想啫，如果去到開4都冇一年啦

想睇丁左慧，可惜得Waiwai一個

懷疑左b得罪得太多人

sls

造星出到道既
暫時冇人柒得過pixel

今晚第一集有CY 璇 Mischa

仲有全尼

推到全尼出solo歌

去開電視先！！！！

開波

全尼

好高質

唔搵joey哥

唔夠年輕

爆旋

joey哥好貴嫁

CY

我璇

Princejoyce

欣宜咁有份量

double size

一黎就欣宜先

姐姐都好中意

重量級嘉賓

CY個姐姐都好鐘意樣有啲Q

又有得玩
又有得宣傳新歌
viutv識玩

cy成碌木咁

星級龍蝦黨

慢慢會好架啦

唔睇樣真係好歌嚟

欣直

準備打低東張西望

全尼又多個節目

經歷兩個 "On Air" 節目嘅失敗經驗
希望有起色

CM個樣幾搞笑

希望做耐d

表白CY

嘩狀態好似爭咁啲喎

首歌係咪比肥姐

呢句好易令人誤會你去睇77台

絃鍾意cm 睇ig佢黃到金

cy

一出世就入行

婆婆

照唔照到妖鏡

收音問題，個場頹頹地

CY鞠躬慢半拍好Q

已迫屋企人轉台

欣宜好好笑

好直

姐姐

欣宜好開心 可以做妹妹

阿mi

請造星班人做節目幾好 keep住有曝光
唔會好似2嗰班完咗就唔見曬

又唔會搞到viu節目啲主持嚟嚟去去都嗰幾個

CY自己一個係邊邊搭唔到嗲

全尼都控制唔到佢地

Cy成碌柒咁

CY 係嚟聽訪問？

慢慢黎啦

佢真係好好笑

佢做碌木就夠嫁啦

CY個樣扮融入緊

特色嚟

仲階級過日本

好好笑

最近既觀眾

又bin

佢似嚟追星咁
但係隔離都已經好正

特登開一part俾cy係正確

sor啊金生

又重溫同金生談情

Sor

sor金生

CY道歉大會

韓國真係好癲

梳

Binc
Sor cls

特登開一part比佢 金生

好正
viu真係好識食住個勢

笑死

屌你老味好好笑

bin

頂

女神

我把聲係咁

Sor ah 金(主

金生真係好大量
冇封殺CY

句歌詞咁應

Cy上位
有埋個環節畀佢

Cy喺嚟唱歌唔係9up

「我把聲係咁」變咗環節名

Viu高層都算大方，咁都仲俾CY做主持，搵返呢件事嚟講

cy炒炒哋車

講左金生係鐘意嫁啦

SOR LO金生

VIUTV 依D先係娛樂

Cy個樣真係好樓打

無左啲hea動作好左

好想言仔除左呢副眼鏡去
但而家呢個look又好signature

疏

做咗金生契仔啦

本身金生都冇嬲過佢

暫時睇都ok,強尼帶住三個

下面3個比心 cls

CY真係倒米 娛樂圈呢d野真係100%運氣

Viu對佢都幾好喎 逢星期一都有得唱

好聽喎

後面穩返

隔離台咩 識做一定係咁

下星期牙醫

比著其他台

星期二三四有伏味

係

二三四係咩？

把聲幾好

真心大方

星期二三四五無強尼？

星二真係生不逢時

Cy欣宜好好聽

右下個tag

個key 唔夾

prince joyce入返狀態

佢係型lot! 以前嚟show見佢彈double bass 型到爆！

無

可唔可以請返chill club個混音黎

仲要唱晒成首

Wallpaper

我覺得星2啲人正過星3好多

前段甩左 唱錯歌詞先好
唔洗比人話咪咀

星期二係shierly
星期三四係mirror

cy唔識和音，變咗似唱k

好痴線 專登度個環節比佢
所以每個星期一都可以見到cy？

半集比左cy

Viu好努力搞音樂節目

星期一係請歌手唱歌，其他日子係咩內容
又得半個鐘咁短

覺得係班人唔簽俾viu

Hi我係音樂才子陳天翱

一節過得好快

用嚟chill啫呢半個鐘
roughrough地都幾好

一集跳舞 其他9up

老虎仔

MC mike都簽出面

想睇Tiger同Lokman

唱得好嗰個MC 冇簽viu

大把人睇
而且要比新人機會

mike首歌好失望
0辨識度

星期一：全能強尼帶領歌手們互爆樂壇秘密！（有大量靚聲福利）
星期二：Shirley同Angie約埋造星女女大爆少女心事！
星期三：Lokman、Tiger聯同造星囝女，集氣煉成全能藝人！
星期四：Alton、Frankie拍住上，call埋造星囝囝狂吹男人經！
星期五：花癡女神阿正，召喚造星界文青齊齊氣質level up！

星二班仔可能好憎viu/花姐啦
第二輯撚到佢地咁

鏡仔

佢兩個咁唱得
簽出面都好合理

好想睇痴女正

星2果時啲人未見到jer 可以咁爆
以為俾viu 浪費
而家會唔會後悔冇簽

你唔改呢個名？

廣東歌推手

係咪得我覺得少似古巨基
同埋個頭想點

可以pin

Cy正

個頭最有辨識度

點樣外國人
wa diu 真係有個鬼佬

我之前就係呢個名

屌 乜撚野事

Moox，書到用時個法國佬

超級無敵估歌仔

好事
CCTVB 搞死香港樂壇
ViuTV 出手救

係咪唱今天我個鬼佬

嘩真鬼佬

啲廣東話
好正

個鬼佬

嘩阿mi咁勁

Mi

唔會啦
華納做歌資源點都好過viu
又唔洗同mirror error分薄資源

呢part正

吖Mi咁都忍到笑

牙Mi

以為搵邊個扮外國人
點知真係外國人

jm9 好好笑
啊mi 好正

個鬼佬講得幾正

係驚冷場啫

佢又唱得幾好

呢Part估歌仔做咩

牙mi

cm bass 正撚到pk

個節目好正

牙mi唱得好正

聽個名差啲以為係moov，個個app

Mischa好啱呢啲歌

阿mi又幾屈 唱法文

竟然係花痴正

應該比佢唱算啦
鬼佬就算啦

旁觀者d反應

Mi唱得好正，好Chill

痴線勁到

係咪開定外語歌市場 第時請外國歌手上Viu

好撚悶 同cc撞晒節目類型
730做呢啲真係等自殺
悶到嘔

法國佬啲發音好萌

mischa啲法文呃到下人喎

鬼佬啲廣東話幾勁

覺唔覺佢屌打容祖兒

個鬼佬🤣好似以前獎門人估歌仔

真係玩下遊戲好過啦

bass 好撚正呀 你地細心聽下

推

好有味道

唔想睇獎門人估歌仔

好似第一part傾計無咁悶

老實講
星二個時有mirror
而且睇到diutv個時mirror都未湊得掂
佢地個個唔敢簽都正常

好彩鏡仔自己爭氣
而diutv今年成個planning都好左好多咁

好心比返cy跟klau

各方面都屌打

欣宜溝仔

鬼佬好搞笑

欣宜呆左

真係有啲悶⋯⋯

咁都悶

ngo mm sik gwong dong wah

佢又幾過癮

chok埋聲咁搞鬼

欣宜表演溝仔

Cy點都要跟下唔同人試下既

個法國佬屈機喎

moox有冇fans club

真

勁

cls moox

痴線 咁樣屈返Mi唱多首

每日又唔同主題嘅咁又
可以再觀望下

七字癡女掛住eagle呀

唔算悶 之前轉機仲悶 係勝在有黑絲睇

佢好正

呢個係咪直播?

靠全尼搭救

強尼咁都屈到

法國佬唱兩首 cy mi唱一首 dancer冇得唱

錄影

好癲

屌個法國佬

留意返字幕

牙mi啲口音都學得幾似

唔會啦

鬼佬 講返廣東話 笑死

唔係啦 有字幕

有字幕點會直播

no

遲d好似會同wai wai有一part

cy除咗自己個part隱晒形

跟住強尼學下講嘢都好嘅

或者你覺得唱歌正
但有chill club下再做呢個就好疲勞

點解強尼講講吓廣東話會有法文喉嚨音

慧慧有個性說話得體同有知識層面
方方，卡文唔知講乜話題
同埋慧慧乖女樣
爆璇、Mischa、雲都太女仔樣
講到尾性格問題
一諗到性格唔會搵Judas

即係之後會溝亂

仲要投票
唔通唔畀嘉賓贏咩

CY dead air 之鬼

Moox贏哂
中文改編vs原版 咁係咪之後會有好多日文歌

"On Air" 系列失敗經驗 (1)
ViuTV 做直播炒硬車

轉機除咗睇女冇咩好睇
時段1030-1130個幾個要放咁後真係失敗

其實呢個唔係唱歌節目黎

估唔到呢個節目都搵到cmgroovy彈吉他

阿左仲要建立下個性同人氣
得我們無撚用

唔同喎，Chill Club係認真做Concert，730係玩玩吓嘢咁幾好笑

應該係，記者會有提

一係就傾多啲
一係就比佢哋唱多啲
依家有啲唔上唔落咁

好撚正

覺得幾好睇呀
唔悶

真
又多個平台畀人唱歌

frankie跳舞

CY真係一舊木

frankie charm過粒豆好多囉

照顧下小眾，再小眾變大眾

點算，覺得幾好睇

得CY呢part係認真唱
其實係battle節目

Benben

Benben
又爛gag

佢嚟企同坐下

爛ben

爛gag ben

其實節目組都識睇人

唔係亂黎

做藝人要大方要得體亦要墨水

係佢特色嚟

笑死你個形容 但又好貼切

皮皮同豆係兩個層次

ben d 爛gag

但viu嘅歡眾主要都係後生d嘅人 唔係要返學就係返工 唔擺夜d根本好多人都未返到屋企睇

cloud

雲E都話自己free ride
其實幾爽 做少少有錢收

好難請cy

benben

Thor銀獎

viutv藝人囊括

依個係咪mirror新聞頻道

恭喜AL

佢地傾計個part好d

右乳唱歌

根本就要放返黃金時間出黎 唔好播泡劇啦
我lomo都好鐘意睇綜藝

他去chill club彈就差唔多

竟然有盤菜

盤菜瑩子

聽日有慧慧

盤菜

聽日有左b

右乳牙蓮唱歌

正wo

有埋預告

今朝見到line新聞寫AK又冇獎

聽晚又係唱歌?

想加長吹水個part

我Kimman bb會唔會出

好慘 比人binc

牙蓮間唔中都好聽嘅
但右乳

好慘 得新城有獎

扮Mika?

有佢份 但唔知幾時

聽日兩條女比waiwai處決

星期一：全能強尼帶領歌手們互爆樂壇秘密！（有大量靚聲福利）
星期二：Shirley同Angie約埋造星女女大爆少女心事！
星期三：Lokman、Tiger聯同造星囝女，集氣煉成全能藝人！
星期四：Alton、Frankie拍住上，call埋造星囝囝狂吹男人經！
星期五：花癡女神阿正，召喚造星界文青齊齊氣質level up！[/quote]

個預告 聽日唱歌好炒

好似星期四／五

我都想，本來預會長啲
不過今日先第一集，希望之後收到意見會調整一下

今日CY都唔係穩
咁咪仲好 唔洗比人話咪咀

真，點解唔執吓佢

兩個dancer都比人逼唱

有show 錢？

正常點都有少少掛，其實我都想知收幾多

好想睇星星三同四睇吓鏡仔點同造星3啲人傾計

參加比賽就話無錢收
呢D唔會係義工掛

睇黎日日都係唱歌（或者跳舞）加吹水
暫時睇無咩睇頭

最低成本

你都幾好人 做野唔收錢
過黎幫我執下屋好冇

個枝係bass

本身以為有得睇佢地玩game添，
但唱吓歌跳下舞都好睇嘅，
算係俾啲機會佢哋發揮

做一個鐘就得

想聽牙mi唱哂成首法文歌

但係有啲難同東張西望鬥？
啲大人都唔會識造星3班後生仔

左b要自己爭取下機會

覺得慧慧係佛系，今次有份係因為佢性格幾好節目組先會諗起佢

跳出連登可悲無人識佢所以要把握機會

應該開套劇比佢地做兩父子

其實會唔會有外景

你咁冇創意 緊係佢地拍大叔的愛

你日日730開住viu咪識

寧願佢擺執屋呀之類落黎
7:30合家歡時間要人人都岩睇

呢類節目擺十點後當girls talk/晚吹咁做仲好

老實 阿左真係連登講得多
出面真係⋯⋯

730俾佢地做先入屋喎 10點後就永遠係俾我地睇

Agger

造星好多c9級識啦其實
懷疑佢地冇去了解過

連登仔不願承認

其實真係唔建議藝人太focus係連登度

你個角度係推星3入屋
佢角度係推多d人睇viutv

真，2230段時間已經reach左好多人
放下1930可以挑戰下隔離東張閪望都好，無壞

強行開住俾娘親睇

呢啲唔通義工咩
我唔信窮到咁囉

就算唔做呢套原本730都係播轉機on air

所以袁偉豪真係傻鳩
咁認真睇做乜春

但屋企人唔會有興趣睇佢地唱歌送飯
正如我都唔想睇菊梓喬7:30唱歌俾我送飯

佢好過估歌仔嗰啲人
因為估歌仔嗰啲真係唱得好差

老豆啱睇阿mi

根本本身730-830呢個時段都係hea做
係唔知邊條友9up打東張西望

我諗起碼睇開造星3既fans會睇730先

東張成撚日針對外傭、公屋、騙徒婆仔師奶野
睇唔睇唔係損失
個d幫人出頭唔係叫公義

佢除眼鏡明明幾靚仔
但就冇咗特色

X2 一路同我老母傾計 引開左佢注意力無話要轉台

講真，9成私人live show都係我哋吹捧，不論係和記 B4 Live同丁悅嘅Play it Loud都係

入去造星個Facebook睇，care嘅人根本少到爆

要入屋都要有發揮
今日總結璇同CY都冇乜印象，璇可能好少少
成半個鐘節目最出色係moox喎
最慘係日日唔同人，就算有人今日睇完覺得CY好得意，聽日冇咗（但有左），咁點幫佢哋入屋

當係今日vip咁睇
成本低、各有各做
又唔係要同東張鬥
最好半夜重播啦

璇同強尼係側邊狂笑

嫁俾我然後退出娛樂圈

轉機做到尾都ok丫
第一節聽下空姐見聞然後又呻下無得去旅行

得半個鐘 真係冇嘢好記

其實邊有人吹捧過

我覺得問題係太短，可以做一個鐘，多1/2個環節，又可以講多啲嘢

太多insider joke
例如冇睇星3好難知你cy同金生做乜
最好應該係同陣容但多番D gimmick
等人未識班人都睇得開心

連登(x)
連登視影台造星post當中嘅十幾人(o)

我覺得應該多一兩個game環節
viu最衰就係每檔節目得半個鐘
完全唔夠喉

viu 諗得出呢個 idea 真係聰明到爆
平時靜過墳場嘅七點半時段 依家半個 post 都過咗

太散，璇今日講韓國鞠躬都好笑，cy如果冇唱歌個part 就真係冇嘢講，不過第一集，要慢慢適應下點搵野講

哩個post好多熟悉嘅面孔 而且佢大包圍咁放左咁多人落去，總有一個中你想睇嘅

想知係咪每一日都唔同人

睇完覺得
不如做完東京愛的故事之後cut咗日劇時段啦
真係唔多夠喉
仲要分時間畀三分鐘熱度

係，如果冇睇決賽真係唔識

係 然後上面係度唔知9up D咩入唔到屋
根本本身呢個不嬲係垃圾時間
又9up連登吹奏佢地 我心諗次次左左開live我都係度傾
邊撚有人吹奏過

一早要cut日劇啦
得半粒鐘 我日劇迷都完全冇興趣睇

講真東張閪望啲真係好多師奶受落 同埋做咗咁多年根深蒂固，大家不妨幫老母老豆轉台
viu班20路，好過你睇住40,50路主持啦下話

最仆街係成日影住啲屎屎尿尿同蛇蟲鼠蟻
食緊飯㗎屌你老母

但決賽好撚多人睇

應該係

最慘佢地一定有偏向某一邊
根本好多件事2邊都有錯

最重要係佢點諗啦！ 鍾意佢係一回事， 佢而家同成為一個賣歌既歌手仲有好遠既距離～

係咁架啦要代入啲師奶嘈交都會偏袒其中一邊咁 廢老台

金生開個節目比左同怨兄

最好cut咗佢
一係就做九個字+十五分鐘熱度
一係就直接做足一個鐘+三分鐘熱度

仲要留三分鐘，即係半個鐘都冇

btw
頭先mischa唱法文歌令我諗起一個idea
mischa in paris

盆菜宴

鍾意左先圍下爐啫，又唔係逼佢或者逼viu開節目俾佢
如果阿左多人留意，我又唔會傷心嘅

好耐冇睇
原來麥雅緻都走左
前兩日viu有個唔知係咪外判資訊節目係佢主持

日劇weekend播咪得

的確係，連登仔其實都係小眾
造星帖來來去去都係幾個熟悉的面孔

已經成日宣傳左b都係冇乜人識

慧慧鏡頭前好正經架

其實留意到左 依家得閒去下唔同平台已經好開心
係唔知點解你地FF得咁痴線

i mean左only

左左慧慧比，慧慧更需要機會
左左至少喺大model agency

藝人呢行真係好睇命水

左左要開發新路線啊

咁佢仲好細個

慧慧ig到依家仲未10k fols

Mi:望吓山
璇:望吓海
強尼:Macau旅行

個場睇落好細，擺得多嘢又要容納9個人，其實都幾犀利

第一集做得幾好
不過聽日果集唔係咁吸引

雲姨有新片喇

長鼻猴嚟講右雨算好j

佢最近廣告多係開心嘅
但當佢好多updates都係廣告就

我想睇NY
可摸耳多d 鏡頭

要丁左慧就夠，有怨兄唔會想睇，就算有啊左就冇情講

今集有強尼，加Mi璇本身都多野講， cy冇咩講都有part唱歌，不過可以再試下講多d野，時間過得好快節奏唔錯，唔知下集冇強尼帶住會點

有廣告賣下起碼仲見到佢個樣
如果唔係佢都冇心run social media
變咗失蹤人口

同感
我娘親都話點解咁怪

好過睇埋啲東西9望洗腦

認真撚

我一直承認架
左慧真係好小眾

乖乖

髮型battle

牙蓮啲look好睇啲

好想同alina瘋狂做愛

個廣告幾有創意，用番造星d 野

Stanley好幸福

Lin頭黨

好慘囉班星二仔

Sor 金生

好耐冇見過你喺造星po上水喇

Eagle bb幾時有歌仔出吓

JJ插沙求Viu搞個星二仔仔730

Eagle b好似入左Hugo隊team?

感覺jj好似唔太妥viu

造星3果陣我有上水架
不過改左名

好掛住Eagle b
快啲出下歌啦

考慮吓改返名做音樂才子陳天翱？

希望今年Eagle b勤力啲作歌

好啦
話咁快我又轉返呢個名

又回歸E仔懷抱

好掛住E仔同B4
前排造星3有B4組
但我都係會諗起佢地先

一路睇造星三啲唱歌組
一路諗返起造星二B4有幾正 啲歌有幾好聽

係咪冇契毛

契毛已成condom

係Sor~!

2019年世人只會記得「光時五缺革命」，唔會記得造星2

嗰個巴打一定好心涼

今日行豐澤

睇到雲姨同AB有廣告了

Viutv = now = Richard Li = 誠哥 = 豐澤

計劃通

仲有屈臣氏同百佳

等睇屈臣氏同百佳有造星人廣告

a組好多廣告接
希望kimman cy佢哋可以接多啲
好少好少見到佢哋接

A組都好似係戰狼11接多

牙cloud Now 豐澤 屈臣氏都接過晒 下一步百佳

19年好多人都冇心情睇造星 好多都係今年睇翻

星二太多劇本，一開始就唔應該放鏡仔入去，搞到星二變晒陪襯，最尾決賽都唔想一齊跳前傳，得返十強跳

今晚個集19:30咁早嘅時間講呢啲好似好尷尬
等陣食飯可能都係要暫時轉台

搵阿正帶呢d topic先好睇

阿正痴姐 唔係淫

girls' talk

辛苦了

6C

民賤聯kiki

太多布

搵waiwai傾呢啲真係逼害

alina講得好有說服力

死撚開啦藍絲

藍屍alina

Alina係膽

右雨vs Shirley
AK 點睇呢集呢

仲有民賤聯kiki

姊姊淘x後生仔傾吓計

又loop

慧慧係不一樣的女仔
可以展現女仔唔同的可能性

搵waiwai上嚟撚

唔好啦
佢唔煩我哋都厭啦

慧慧單眼我受

想今集強尼做主持

好懷念

會唔會變咗琴日cy咁

本身都係陪襯
佢應該上星期一唱歌個面

Shirley 呢

唔好啦

我好重口味

右雨話唔暴露

右雨天生雞樣 個樣好撚淫賤

下個到邊個呀

唔會信佢

咪撚po隻抖陰長鼻猴

Wai Wai 性感

嘩屌，今晚咩料

timo錯定kiki錯

呢度都要faq

老豆藍

好大個口好恐怖

講緊呢個post

阿左

屌預言

6政師

dancer錯定阿左錯

Dancer

fake news嚟
我之前都誤會咗

屌由造星3二百個po講到依家都未有答案

攞返自己啲相

Alina呢個look又變返整容鼻

即刻播返出嚟

冇諗過嚟到呢到都要loop

呢張好恐怖
上電視正常啲

其實佢個樣都柒

waiwai少尷喎

新post都要loop都痴L線

上埋電視

呢個節目肯定長做長有
起碼可以捱半年

好難聽
dancer唱歌

右雨好醜樣

注定坎坷

慧慧姣得起
睇到面紅

右雨啲姿態真係好仁

差得過twins

右雨唱歌好撚難聽 露下波算啦

右雨
東莞style

要mute左右雨把聲

佢唱歌一直都柒架啦

唱得好過twins少少

Waiwai完勝，唔係病嘅話應該要冇廿強

timo係咪連上節目嘅機會都無

Wai Wai 好正

上集chill club仲話邊個翻唱村屎都贏硬 終於搵到有人係輸

右雨唱得好差

屌 solo唱歌

好尷尬

爆璇同waiwai換日子會唔會好啲

屌好撚難聽

右雨好難頂

中學sing con lvl

佢算啦屌

好似會shift

Sor，係有廿強

Waiwai唱女人味望住個畫面有啲尷尬

同右雨唱應該得契豆先得

Viu tv會唔會倒自己米

咁係咪踢走右雨

琴日嗰集好睇好多

竟然有人唱得難聽過Twins

好明顯係啦

琴日個集起碼三個女人加強尼都識講嘢

好笑lor件事， 不過右雨真係唱得好難聽

waiwai會
璇我就唔敢包啦

終於捱完呢節

Agger 今日好悶 右雨唱歌又難聽

呢集璇Mi Alina三個可以麻甩既會好笑d

我覺得佢都有女人味
係個對手出招

唔好再講如果

「網紅」

盤菜丫

一星期5集都battle唱歌？？

angie 有啲隱形人feel

Shirley真係漲左

盤菜唱歌係唔錯

好哋哋用kol唔得咩

盤菜樣衰咗咁多

Alina贏啦

Battle d咩

兩個都好難聽…………

塊面

幾好聽

肥咗

造星就瘋狂dance battle
而家一炮過battle 唱歌

漲左好多食得太多海膽

做乜撚嘢係咁搵啲唔係唱歌嘅人唱歌啊
係咪cls㗎呢個節目

鬥難聽

今日做咩叫晒啲唱得難聽嘅出嚟唱

邊度漲

唱到咁

我竟然覺得好聽

嘩，好難頂，唔可以tune下先出街架咩？

慧慧同右雨唱歌個畫面爆笑
雖然你地覺得唔好睇
但慧慧carry到

兩個都唔掂

個場咁細無得跳
Alina一字馬都擘唔到

其實唔識唱歌就坐下傾下計算啦 搞到屋企人想轉台

叫返twins 黎唱la

同三條仔難聽過天堂鳥有分別咩

Alina好似靚咗冇之前咁老

面

開始覺得上chill club個d好有實力

kenny

走音

tune左啦已經 聽唔出咩

Alina 笑起上黎 做到個反差

K房水準

好撚難聽。
不過都好過twins嘅

麥don娜～

chill club 大部分歌手有tune

聽得咁偏

好難聽 不過有右雨墊底

你係右雨？

呢個都有tune 啦

好親切
好似睇緊fc2咁

Wai wai又係9upper

嗰晚chill club完激安百貨睇到chill club tune得幾勁

懷孕.？定流產

我好記得盤菜
口講支持龍志權
但係隻手攞住有姜濤個樣嘅扇

On9投票

不如清談節目齋吹水算啦

絕育

屌投咩票 當場處決

Kiki今日做路人？

直頭恐怖襲擊

特登狗衝返屋企，點知咁悶

呢個節目都唔知做乜鳩

個節目係咪sell尷尬

麥donnnnn娜

娛樂on air個陣已經係咁

性感絕緣體

我入到嚟圖又 冇link又冇

Alina 好正
大表哥晚晚一定爽死

律c係咁擋住佢

佢勁鍾意姜

韻味

星期二係咪固定都係成班女

雲姨係邊晚

佢有得唱已經感恩

肯撚定執過晒啦。
有乜理由hotcha唱得咁好

點解要揾啲唔叻唱歌嘅人唱歌
好趕客
你話fans meeting玩下就話遮
電視節目上噉做好咩

成班同事都……

比較期待之後幾日多啲

琴日個集人少少都唔錯，可以輪住唔駛咁多人

alina

viu啲7:30節目全部都係咁 好尷尬

叫Wai Wai揀西裝適合啲

都好正常
佢哋都知龍仔玩得

見到 民建聯死藍絲 Kiki就唔開胃

盤菜幾鄰家女孩feel

Chill club一定有綵排過
730一定無

唔想睇同一班女做多次同樣嘅嘢

右乳點解個樣好似仲柒咗個頭

晚吹，姊姊妹妹版

右雨勁撚樣衰

有d悶
想睇班囝

東方昇
龍志權最大嘅敵人就係佢自己

girls' talk呀

當730係後生仔傾下計

尷尬癌

屌好嘈 姊妹淘咁撚樣

好好笑 kiki死都要攝鏡

呢兩個主持同琴日差好遠

琴日舒服好多

AL本色演出

點同全尼比

今日睇Shirley ig先知原來佢Cuhk law咁勁

Dix

頭先最左條女做乜鳩，淨係坐喺度

一個隱形人
律師盡咗力㗎喇
今晚最搶係alina同waiwai

小儀

佢全家都好撚勁，佢自己律師嚟

呢個post都有人追住負皮

又冇金剛
又冇森美

屌，你啱

cls

小儀咩事

呢個好睇好多

屌 旨呈

豆飲咩

聽日又有kiki?

無盡

又kiki

歐陽海

歐陽海都出埋

聽晚咩事

6C個底勁到飛起丫，女神級CV來

就咁睇聽晚好似好好多

kiki個眼神

就係咁先開心

聽晚又民賤ki

聽日又冇雲姨

Kiki又上

酒Man’s talk

唔係禮拜四咩

今晚歌手門

聽晚又唱歌
難聽版chill club

還我牙Cloud

你確定入面全部係歌手?

好在今晚有盧巧音睇 幫我洗洗耳

LLM做唔到律師㗎

Cy後入金生

6c幾勁都好， 點計都係徒手捉強仔勁d!

希望星期五睇到阿正雲姨合作

姐妹淘好睇好多
有資料搜集有實踐唔係鳩up

Kiki換件衫又上
個節目可以一日錄幾集

淨係記得佢去北京讀書

造星仔女上節目可能無錢

咁乞衣唔係掛

個節目明顯星期日個日一次錄幾集
好鳩

［左慧派Gang gang] 造星3 （B4女團）集中討論區

過黎陪我傾

期待聽晚個集
有Ansonbean仲有lokman tiger

睇字都feel到悶
夜啲先睇返

今日唔得閒睇 又大家狂屌

同琴日節奏差太遠

其實大家真係唔洗有太大期望

Waiwai live冇人睇?

璇星期一做左路人
第二日無得唱歌

kiki今日做左路人
聽日有得翻閹

大細超到

有
而家睇

噚日5條友半粒鐘都有人隱形，節奏已經唔可以叫做好，仲要差太遠

璇同WaiWai有一part話會高難度唱歌，記者會話已經錄左

琴日璇Mi強尼做佈景板都識喺側邊自high，幾個又叫講到野，今集除左waiwai同Lin真係好悶

今個禮拜會睇晒
下星期開始應該揀嚟睇
除非突然有左亂入

呢個節目有幾多集

聽日三個都唔想睇

唔想睇民賤琪

原來慧慧同右雨有排舞
對慧慧都係挑戰

其實可唔可以唔好合唱
你合唱又唔係分兩部或者和音
同唱k無分別喎
一係solo算啦
仲要啲音響咁難聽

其實今集話題搵A組四個女加Wai Wai圍住Ben Ben同cy Vincent 講咸濕野已經夠好睇，但係應該唔出得街記者會璇仲話想將d野飲換做酒，WaiWai話7:30時段唔俾有酒

WAIWAI爆CANDY知道要出局就喊左幾轉

果然星期日果集錄晒一星期
如果搞直播先癲

WAIWAI的底線

我黎拯救waiwai

謝
CHING

即係今個禮拜都唔會有cloud
可能最尾一集先有

想俾掌聲慧慧
佢講到以前可能會對跳唱女人味抗拒
其實佢CARRY得幾好
可以睇到慧慧的其它面向

右雨唱歌仲要加油

可能星期五有
慧慧唔記得星期五有咩人

貼下WAIWAI右雨

睇返今集 隻人造人真係好趕客 究竟邊個簽佢嫁...

講緊邊個

係咪叫angie
又唔靚 把聲又尖 表情又核突
又唔夠大方得體
6C真係屌打 上面仲話佢肥左 不知幾正 唔好同我爭

吓
我唔覺得佢趕客
因為佢同隱形冇分別

我好唔想見到佢 好煩
話幻想自己個頭去左lin個身上 曲線想人地讚佢
之後佢勁開心 有哂舖排既屌
6C做主持+造星女咪算

Waiwai真係好癲 唱得幾好 講野講得好就基本
佢真係夾邊個都會發光
呢個節目唔知會唔會幫佢儲到人氣

今日miss左

折骨裝BenBen

點解咁得意架 牛牛裝BenBen

可能錄啲cover

爆post可以轉場
[ViuTV] [19:30-20:00] 囝囝女女730 (2) 永續全民造星3

冇損失

今日睇慧慧右雨都可以
聽日就無乜性趣

我心只有benben

唔知幾時有benben

即係星期五先有cloud

諗多左， 可能只係俾Manson佢獨攬咋

星期二執執佢啦 真係唔係好想睇
成集姊妹淘咁

有咁多腿腿腿腿腿再加埋6C
咁難睇，俾我睇啦，難為啲我啃曬都得㗎

搵manson cy上去可能好睇啲

manson應該係星期四

佢應該星期五啦
造星文青喎

雲、NY都有去錄影
今個星期應該有份

有慧慧我就會睇
佢地講狗屎我都會睇

囡囡輪流上去啦

見星期三有lokman 以為會有Ben Ben同佢battle 點知都係冇

Manson可能兩晚都有 但星期四係firm嘅
佢自己訪問講佢有參與man’s talk

BenBen忙掛

都係 佢越忙越好 支持佢接多啲job

越來越越多job

今晚又有kiki 右雨

benben小左時間陪我了

快啦

我又唔覺得悶 我覺得幾好
究竟大家有幾大期望先可以係咁屌

成班女好嘈疊晒聲都唔知聽咩

有新一批參賽者上

仆街
我認唔到泰倫斯

好想負皮你...

好似睇緊個山寨節目咁
好hea一日錄足五集

個日可以關電視
掰

話左730時段係咁
而家班友咁冇經驗

俾個機會造星班人PLUG歌
E.g Mischa浸浴，泰倫斯好似有歌

豬das

KELLY是無辜的

依批都幾趕客

左一不了

留名等睇隊長

慧慧要人

晏晝點聽

Lokman Tiger

lm等睇LM

我虎

隊長

Lokger

lokman tiger

隊長 虎仔

右乳咁睇又幾可愛

虎仔唔同左

lokger

又Kiki

Dave

點解可以連續兩晚？

Lokman

我都想問

原來旨呈有份拍狂舞派

我都覺得佢唔係造星成個人順眼好多
其實唔唱歌就冇問題

右乳都連續兩晚

民賤聯撻朵

佢講完都唔覺有佢

又係民建聯死藍絲kiki
見到都反胃

著比堅尼跳舞
齋諗都覺得怪雞

講casting/藝人經驗 有kiki好正常啦

啱啱佢話天台個場跟住乜 聽唔到

要對枕頭施暴
虎仔點做

強暴個枕頭
咩play嚟

係隔離企足唔知幾耐

好多火

拆彈專家都有份

折彈？

強暴枕頭
想像唔到虎仔點做

係囉

企咗六個鐘

呢集暫時幾好

係啦 紅隧口加華哥

明明完全唔啱佢 佢朋友係咪跣鳩佢

ansonbean：識唔識我阿媽？
咁講咪得